掟磚既睇路

日本新聞. 好快會有第一槍 各位小心